［訪港旅客$10入場］為反而反為屌而屌

利申番先 我本人好撚憎大陸人

但呢個post我真心唔明
你去旅行都大撚把係旅客先有既優惠啦
明明訪港旅客就唔止得大陸人

又有留言話去屈臣氏用支付寶比錢會平 又屌一獲
屌咁用apple pay夠大撚把優惠啦
大撚把香港人都用支付寶啦
乜撚都屌 電子交易唔撚進步就係咁解
香港係冇可能發展到好似瑞典咁
好似講遠左

我想表達既係 我唔係和理非非講要包容大陸人乜乜撚撚
但對番件事根本就係為屌而屌

咁點解唔可以香港人同旅客都10蚊？

點解要本地人畀貴d？

本地人應該免費入場啦on9

咁應該香港人$200，大陸狗免費入場

真心想問外國有咩係專for旅客嘅優惠？
反而係去親博物館、展覽
本地居民通常都平啲甚至免費

例如？

泰國水上樂園 本地人平啲

lm等睇 旅客先有既優惠

說好的本地人優先？
姐係歧視番香港人？

真心日本好多jr pass都係只係比短期停留既旅客 價錢遠比散買平好多

交通工具/ 博物館 優惠pass/ free pass

屌又唔見學生優惠/小童優惠有人屌 係唔撚係歧視成年人

有邊個成年人未做詔學生/小童

on9仔有冇去過旅行

日本韓國大把搭車買野都係有外國護照先有優惠
好似越南咁 某d景點係旅客貴d 但車飛都係平旅客唔平本地人

其實我個重點係 唔會係旅客平左 就叫歧視本地人姐
咁香港人都做過旅客 會唔會你去做旅客果陣覺得人地國家歧視當地人先？

我意思係成個fb post同留言好撚誤導人 好似靜係大陸人先有優惠咁

我想講既就係呢樣 明明個優惠唔係靜係大陸人有 只要係旅客就有

法國羅浮宮都本地人平啲甚至一啲免費啦

美帝國迪迪尼都係南加州居民 ID 有優惠

樓主係咪無去過旅行

其實我知好多博物館會為左鼓勵當地年輕人認識歷史文化而平比當地學生/當地人
其實我上面有覆過
連越南都會有當地團係外地人收貴

但都唔可以否認 都有好多地方會有旅客優惠
日本買野都係外地人退稅退多d
搭國內線優惠 勁多交通優惠都係有外地人ID先有

其他國家旅客既優惠大多係 交通/推廣飲食
好少會用係展覽
書展票價唔同嗯個topic 年年都loop一次

但我既重點係 乜香港人有咁中意睇書？講到因爲要平比旅客就杯葛書展？成件事拎黎講真係好撚柒

其實係覺得書展賣既書好多都唔難搵
好多人去都係去影相呃like
然後講到書展係非去不可
因為平左比旅客我比多十五蚊入場會小左忽肉咁
根本就好撚肉酸
你話真係靜係平比大陸人就話要屌姐
事實係所有旅客都係

咁地鐵都有旅客價啦 又唔見香港人杯葛港鐵